{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74291&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무드리펜션"
    },
    "text": "当宿は碧溪九谷の近くに位置しております。 テラスでバーベキューを楽しむことができる施設も備えています。 周辺には碧溪九谷が徒歩5分、古東山が車で9分、文湖里リバーマーケットも車で9分の距離にあります。 入室時間は5時で退室時間は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場も可能で、文湖里南漢江マートで30,000ウォン以上の物品を購入するとスーパー送迎サービスが利用できます。 バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルを使用できます。人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは客室個別テラスにて現地決済でご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 また、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設がありますか？",
            "answer": "当宿は碧溪九谷の近くに位置しており、テラスでバーベキューを楽しむことができる施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には碧溪九谷や古東山、文湖里リバーマーケットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スーパー送迎サービスの利用条件はありますか？",
            "answer": "文湖里南漢江マートで30,000ウォン以上の物品を購入するとスーパー送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルを使用できます。人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室個別テラスにて現地決済でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 500
    }
}